最新：武漢肺炎超過540宗 17人死亡！

湖北武漢肺炎爆發後已擴散全國多個省市，引起廣泛關注。國家衞健委周二（21日）及周三（22日）先後確認湖南長沙、雲南昆明出現當地首宗肺炎確診病例；江西亦確診首2宗病例；四川則確診第2宗病例。湖北省周三晚上公布，該省累計確診病例444宗，死亡人數新增8人，累計17人。截至目前，內地確診患者共有541人，已出現人傳人及醫護人員染病的情況。另香港1宗，澳門有1宗，台灣亦有1宗。

btw唔好俾武漢肺炎洗晒版 唔該推行動post啊

嚟緊幾日有咩做啊！！！

日程表！

成個熱門都係肺炎

屌貼錯野 勿推